仲有一個禮拜 你一直放唔低嘅人就要比人un

你前度平安夜已經book好哂房準備比人un
準備用佢櫻桃小嘴奶乾淨人地條巨龍
再好滿足咁吞哂啲精落肚
毒龍鑽 掛鼓 鑽屎眼 咩招式都玩齊
最後潮吹噴到成間房都係水啊！！！

所以
唔好再戇鳩鳩咁掛住佢啦
人地個心裏面冇你啊！！！
所謂放唔低只係你未搵到個更好嘅人分你心
你好好 只係佢唔識珍惜你

應承我
要令自己變做個比依家更好嘅人
下個聖誕要做un人嗰個 好冇？

負傷出走 荒野中露宿的我
下個聖誕夜又要怎過

前幾日佢生日已經俾人un左次

我un的 對唔住

下世應該可以un

令人鼓舞多謝樓主！

每一個女人都清楚知道自道自己一生只有一次，所以佢應該知道呢一次應該比咩人。因此，當佢決定將呢一次獻出果一刻，其實佢心裡面已經認為眼前係佢最愛的人，值得佢獻出的人。

而呢個想法背後同時有另一堆信念存在, 包括 :

1. 日後不管是誰我都不愛, 我不會獻給其他人(因為已獻)。

2. 日後不管是誰都不及他愛我, 只有他值得我獻出。

注意以上決心是義無反顧的。

So，事情來到這裡已經好明白，條女當時的行為已經反映左佢其實係經過深思熟慮而獻出她的第一次比果條友。若不是果條友趙完鬆，或你條女趙完鬆的話，佢兩個係應該如造愛前預計般白頭到老，沒有你插手的餘地, 你只能看著別人的老婆打 J 已矣。如今你有機會食到佢，純粹因為佢當年被人昆上床 (或佢昆人上床)，以致和那個最初她認定了要愛他一輩子的人分開。

亦即係話，今日的你，就是她當年獻豬信念中的"誰"：

1. 日後不管是誰我都不愛，我不會獻給其他人(因為已獻)。

2. 日後不管是誰都不及他愛我，只有他值得我獻出。

事情好明白了，佢最愛的是他而不是你，因為在她獻出第一次給他的時候，他已預計你的出現而決定獻給他。

識到個令我更上心既人
希望真係放得低

已經看透咗
所謂放低放唔低只係talk shit
因為冇野係真係會放得低
唯一可以做就係搵個第二個分心
用更多嘅開心去取代傷心

希望你成功

下個聖誕做俾人un 嗰個，ok?

無所謂

唔ok啊 死gay佬😅

知道了